[籃球]有冇巴打有固定一班人有打波?

小弟想搵下人打波 唔知有冇巴打有打開波成日有得打
身邊冇乜人打 想搵到人打
利申 廢矮